眼睫毛跌左入眼，如果由佢係度既話會點

我啲眼睫毛成鳩日跌落隻眼度
有時唔得閒搵鏡整佢出黎就由佢係度先
但過一陣想搵佢又搵唔到有冇人知啲眼睫毛會去左邊

眼皮底到 通常你喊或者流眼水佢就會出返黎 好似係

長知識了

點解我喊個陣無眼捷毛流返出嚟嘅

睫

睇錯左做啲鳩毛成日跌落隻眼度

好似一直都唔覺有流出黎